<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/DTDs/Podcast-1.0.dtd">

    <channel>
        <title>M10Z Podcasts</title>
        <link>https://m10z.de</link>
        <description>Mindestens 10 Zeichen - Wir stellen die Weichen</description>
        <language>de-DE</language>
        <itunes:category>Games</itunes:category>
        <itunes:explicit>False</itunes:explicit>
        <itunes:email>m10z@posteo.de</itunes:email>
        <atom:link href="https://m10z.de/audiofeed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

        <image>
            <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10Z_Logo3000x3000.jpg</url>
            <title>Mindestens 10 Zeichen</title>
            <link>https://m10z.de</link>
        </image>
        <itunes:image>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10Z_Logo3000x3000.jpg</itunes:image>

        <item>
            <title>Fundbüro #01 - Bilbo im Kreuzfeuer</title>
            <pubDate>Fri, 01 Apr 2023 11:00:01 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash4</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #01 - Bilbo im Kreuzfeuer</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Herzlich willkommen im Fundbüro.
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgard (Lipardus) und Jan (yollum) haben ein paar der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.
                In der heutigen Folge sind sie auf Lizenzspiele gestoßen, mit Protagonisten, die unterschiedlicher nicht sein könnten. Auf der einen Seite ein abenteuerlustiger Hobbit, der sich auf die weite Reise zum Einsamen Berg begibt. Auf der anderen Seite ein ballernder Geheimagent, dessen Nummer 007 uns schon seit vielen Jahren begleitet.
            </description>
            <author>
                M10Z
            </author>
            <itunes:duration>2254</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero%20-%20001.mp3"
                       length="53477376"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>

        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #3 (Wasted)</title>
            <pubDate>Fri, 01 Apr 2023 11:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash3</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #3 (Wasted)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Gemeinde,
                Zum dritten und letzten Mal treffen wir uns unter dem Dach von Wasted, um die großen Themen dieser Welt zu besprechen.
                Das wichtigste wird diesmal natürlich sein, dass Wasted den Abgang macht. Darüber reden wir ausführlich um nehmen uns Zeit, um dem einen gebührenden Platz in unseren Herzen einzuräumen.
                Allerdings sollte dieses Thema den Podcast nicht beherrschen und so haben wir versucht trotzdem eine saftige Folge mit Geplauder aus der Community, einem Meme und einem tollen Thema samt noch tollerem Gast aufs Pakett zu kriegen.
                Diesmal besprechen wir nichts geringeres als "Was ist wichtiger, Story oder Gameplay?"!
                Und ohne zuviel zu sagen, es lohnt sich!
                Unser Simon brachte dieses Thema mit und wollte es noch unbedingt loswerden.
                Ausserdem sind wir insgesamt auch ein bisschen gebauchpinselt, dass wir wohl die letzte Folge im Wasted-Podcast-Feed sein werden. Und trotzdem geht es weiter mit uns, mit euch in dem neuen Projekt, dass wir ebenfalls kurz anreissen.
                Ihr seht also, mal wieder ein Kessel buntes. Wir haben Bock, und ihr??
                Liebe Grüße,
                Marcel, Simon und Til
            </description>
            <author>
                M10Z
            </author>
            <itunes:duration>6716</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z%20-%20Episode%20003.mp3"
                       length="106954752"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>

        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #2 (Wasted)</title>
            <pubDate>Sun, 12 Mar 2023 11:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #2 (Wasted)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>

            <description>Liebe Gemeinde!
                Hier ist sie also, die erste offizielle Folge von "Mindestens 10 Zeichen - Ein Community-Podcast"!
                Nach eurem unfassbaren Feedback auf den Piloten geben sich Til (Moderation, Talk, Schnitt), Simon (Produktion) und Marcel (Talk, Organisation) wieder Mühe, um euch ein paar unterhaltsame Momente zusammenzustellen.
                Dieses Mal geht es um ChatBots in Foren, Spieledemos und ob der Vorname "Christian" zu Phantasterei verpflichtet. Aus der Community haben wir diesmal den lieben Lipardus geladen, der uns in Sachen Spieledemos updatet.
                Für die nächste Folge suchen wir neben Musik(-er*innen): Euch und euer Thema!
                Gerade geht ein Fußpilz-Indie durch die Forendecke? - Geil!
                Religion ist in eurem Lieblingsspiel ein Thema und ihr grübelt über die Vermittlung an die Sprösslinge? - Spannend, lasst uns teilhaben!
                Die ganze Gamestar-Redaktion geht wegen C. Schiffers letzter Liste in den Generalstreik? - Lasst Feiern!
                Viel Spaß beim Hören und bleibt gesund,
                Til, Simon und Marcel
            </description>
            <author>
                M10Z
            </author>
            <itunes:duration>6338</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z%20-%20Episode%20002.mp3"
                       length="101711872"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #1 (Wasted)</title>
            <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 17:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash2</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #1 (Wasted)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>

            <description>"Liebe Community,
                Es ist soweit! Mit einem tollen Team, motivierten Leuten und einem Haufen kreativer Köpfe haben wir die erste Folge des ersten Community-Podcasts ÜBERHAUPT auf die Beine gestellt (Zumindest hab ich sonst noch von keinem gehört!)
                Wir haben auf euch gehört und einen bunten Mix aus Struktur, Freiem Gerede, lustigen und schweren Themen, über die Community itself und über Wasted gemacht, mit einem super Gast aus dem legendären Club 27 und einer abschließenden Lauscherunde.
                Viel Vergnügen!
            </description>
            <author>
                M10Z
            </author>
            <itunes:duration>5622</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z%20-%20Episode%20001.mp3"
                       length="91226112"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>
