<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">

    <!--  https://www.gbmb.org/mb-to-bytes  -->
    
    <channel>
        <title>M10Z Podcasts</title>
        <link>https://m10z.de</link>
        <description>Die Podcasts von M10Z, dem offenen Kanal für Videospiele und das Drumherum</description>
        <language>de-DE</language>
        <itunes:category text="Leisure"> <itunes:category text="Games" /></itunes:category>
        <itunes:explicit>False</itunes:explicit>
        <itunes:owner>
            <itunes:name>M10Z</itunes:name>
            <itunes:email>m10z@posteo.de</itunes:email>
        </itunes:owner>
        <itunes:author>M10Z</itunes:author>
        <itunes:image>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10Z_Logo3000x3000.jpg</itunes:image>
        <atom:link href="https://m10z.de/audiofeed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

        <image>
            <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10Z_Logo3000x3000.jpg</url>
            <title>M10Z Podcasts</title>
            <link>https://m10z.de</link>
        </image>

          <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #5</title>
            <pubDate>Sat, 06 May 2023 01:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash10</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #5 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Hallo zusammen, hier ist die Nr. 5 vom Mindestens 10 Zeichen Podcast, aber so eine richtige ganze Folge ist es nicht geworden. Manchmal macht das drumherum und das Leben einem einen Strich durch die Rechnung, daher konnten wir nicht alle Blöcke (Meme, Communitygeplauder…) wie gewohnt aufnehmen. Und bis aufs erste wird das auch so bleiben, sobald es was Neues gibt und wir wieder gewohnt für euch im Team aufnehmen können erfahrt ihr es natürlich hier.

Bis dahin aber erstmal viel Spaß mit dieser verkürzten Folge und da haben wir:

- ein cooles Thema mit (Land-) Karten in Videospielen
- ein paar coole Gäste mit Jan und Georg, besser bekannt als yollum und Echti
- lustig unterschiedliche Mikroeinstellungen und Pegel
- einen Pitch für ein echt cooles Buch (bitte nicht klauen)
- wie immer einen musikalischen Abschluss

Und irgendwie haben wir es auch geschafft eine Abstimmung aus der Sache rauszukristallisieren.

Macht es gut und bis bald,
Til & Marcel
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3271</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_005.mp3"
                       length="55259955"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        
        <item>
            <title>M10Z Spezial – Ein Gespräch über Computerspiele, Kunst und Museen</title>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 05:00:01 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash9</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10ZSpezial_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>FM10Z Spezial – Ein Gespräch über Computerspiele, Kunst und Museen</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Community,

Kunstmuseen sind für mich ein besonderer Ort. Auf der einen Seite liebe ich es durch Ausstellungen mit gut kuratierten Bildern, Installationen oder anderen Kulturgütern zu schlendern und dabei Altbekanntes sowie Neues zu entdecken. Auf der anderen Seite verbinde ich mit dem Museum einen Teil meiner Jugend, da ich im Zuge meines FSJ ein Jahr in der Museumskommunikation am Zentrum für Kunst und Medien (kurz ZKM) in Karlsruhe gearbeitet habe. Wesentlicher Teil des ZKMs ist seit gut 25 Jahren auch immer eine (Dauer-)Ausstellung mit und über Computerspiele gewesen. Vor allem die aktuelle Iteration zkm_gameplay.the next level hat dazu beigetragen meinen Horizont über das Blockbuster-Genre hinaus zu erweitern und meine Auffassung gestärkt, dass dieses Medium als Kunstform einen Ausstellungswert besitzt.

Grund genug in einer M10Z-Spezialfolge einmal etwas ausführlicher über das Thema Computerspiele und Museum zu sprechen. Um meine limitierte Perspektive als Beobachter durch tatsächliche Expertise zu erweitern, habe ich mir mit Jérôme Nguyen (ehem. ZKM; Volontär und Kurator für die Gameplay) und Laura Schmidt (aktuell ZKM u. zuständig für die Gameplay) fachkundige Verstärkung hinzugezogen. In diesem einstündigen Podcast sprechen wir unter Anderem darüber, was ein künstlerisches Spiel überhaupt ausmacht, unter welchen Kriterien ein Computerspiel ausgestellt werden kann oder warum kommerzielle Spiele wie Fortnite sich zwischen Kunstplattform und Kommerz bewegen. Des Weiteren erfahrt ihr etwas über die verschiedenen technischen und kuratorischen Herausforderungen, die sich beim Ausstellen von Computerspielen ergeben und wie weit der Museumsbetrieb und die Gameindustrie hier manchmal auseinandergehen.

Wenn euch diese Spezialfolge gefallen hat, ihr Kritik bzw. Feedback habt oder generell eure Erfahrungen zu einem der diskutierten Themenfelder loswerden wollt, würde ich mich freuen, wenn ihr hier im Forum einen Kommentar dalasst.

Bis dahin, euer Edgar aka. Lipardus</description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3293</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Spezial/M10ZSpezial_001.mp3"
                       length="138412032"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        
        <item>
            <title>Fundbüro #02 - Mit Lego-Schrott zum Racer-Gott</title>
            <pubDate>Wed, 10 May 2023 05:00:01 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash8</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #02 - Mit Lego-Schrott zum Racer-Gott</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Herzlich willkommen im Fundbüro.
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar (Lipardus) und Jan (yollum) haben ein paar der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.
                In der zweiten Folge wurden im Fundbüro zwei alte Kisten mit Lego abgegeben. In der ersten befinden sich ein eingestaubter Bionicle, der angeblich die Elemente unserer Welt kontrollieren können soll. In der anderen Kiste wurden mehrere Rennautos geparkt, von denen nur eines Champion des Legolandes werden kann. Außer ihrer Klötzchenherkunft haben Lego Racers (1999) und Bionicle (2003) aber wenig gemein.
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2957</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_002.mp3"
                       length="124046548"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>

                <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #4</title>
            <pubDate>Sat, 06 May 2023 01:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash7</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #4 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Gemeinde, auch ohne Wasted geben Marcel, Simon und Til wieder ihr bestes um euch 1,5h mit Futter aus der Community zu unterhalten.
Mit dem fantastischen Roland aka Rossyrg sprechen wir diesmal darüber, was die perfekte Melange zwischen Open World und linearem Level-Design ist und wo wir es heute wie damals am ehesten kriegen.
Was hat Grafik mit einer Spielebewertung zu tun? Sind Bewerter nur Fans und deshalb biased? Bei welchem Arzt ist Til am liebsten? ...jenen und weiteren Fragen gehen wir auf den Grund! 
Darüber hinaus gibt es eine neue Kategorie, nachdem wir "Quo Ivisti Wasted?" ja absägen mussten. Was genau, das müsst ihr selbst hören. Wie immer sind wir sehr gespannt auf euer Feedback:
- Hat euch der Zug/Schnitt gefallen?
- Was sagt ihr zu der neuen Kategorie?
- Und sonst, wie gehts euch? Was machen die Kinder?
Und natürlich suchen wir auch wie immer EUCH UND EUER THEMA! Seid nicht schüchtern, mehr als ein bisschen vor uns hin reden können wir auch nicht. Genießt die Sonne und bleibt gesund,
Til, Simon und Marcel
PS: 
Die Folge haben wir vor etwas weniger als zwei Wochen schon aufgenommen, daher sind Inhalte die seitdem erschienen sind jetzt nicht drin.
Sorry hatten einfach viel um die Ohren und geloben uns zu bessern
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>5670</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_004.mp3"
                       length="159278699"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        
        <item>
            <title>Once we were Gamers #02 - Nostalgie in Videospielen</title>
            <pubDate>Wed, 03 May 2023 04:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash6</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/OWWG_Logo_3000x3000.jpg</url>
                <title>Once we were Gamers #2 - Nostalgie in Videospielen</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>
                In der zweiten Folge von „Once we were Gamers“ ist Georg (aka Brainbug aus dem WASTED Forum) bei Simon zu Gast. Die beiden packen das Thema „Nostalgie in Videospielen“ an. Dabei schwelgen Sie natürlich in Erinnerungen, bewerten aber auch die Bedeutung von Nostalgie in aktuellen Spieleproduktion und fragen sich, wie die ersten Videospielerfahrungen, die man macht, die zukünftigen beeinflussen. Ob Nostalgie die entscheidende Zutat für ein erfolgreiches Spiel ist oder völlig überwertet wird, hört ihr im Podcast
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2844</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/OwwG/OwwG_2_Nostalgie.mp3"
                       length="48024781"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        
        <item>
            <title>Once we were Gamers #01 - Lilith unter Kritik (Diablo 4 Beta Preview)</title>
            <pubDate>Sun, 09 Apr 2023 09:30:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ein-hash5</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/OWWG_Logo_3000x3000.jpg</url>
                <title>Once we were Gamers #01 - Lilith unter Kritik (Diablo 4 Beta Preview)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>
                Bei „Once we were Gamers“ wirft @Simon einen Blick auf das, was in der Gamingwelt gerade so interessant ist, oder auf das, was er gerade interessant findet. Zur Pilotfolge werden gleich die großen Brocken angegriffen und mit @Luca bespricht er die Diablo 4 Beta, die Eindrücke aus Sanktuario und ob Blizzard der große Wurf gelingen wird.

                Wie immer bei „Once we were Gamers“ geht es darum, den Blick für die Spieler zu schärfen, die zwar immer noch gerne zocken, aber schon lange nicht mehr die Zeit haben, hunderte Stunden in den Games zu vergraben. Ob und wie Diablo 4 auch diesen Spielern durch die Beta Hoffnung macht, erfahrt ihr im Podcast.

                Wir wünschen euch viel Spaß.
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3022</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/OwwG/OwwG_1_Pilotfolge_mit_Luca.mp3"
                       length="49492787"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        
        <item>
            <title>Fundbüro #01 - Bilbo im Kreuzfeuer</title>
            <pubDate>Sat, 01 Apr 2023 11:00:01 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">zQbjR5syaajxtC9S3bHy</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #01 - Bilbo im Kreuzfeuer</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Herzlich willkommen im Fundbüro.
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar (Lipardus) und Jan (yollum) haben ein paar der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.
                In der heutigen Folge sind sie auf Lizenzspiele gestoßen, mit Protagonisten, die unterschiedlicher nicht sein könnten. Auf der einen Seite ein abenteuerlustiger Hobbit, der sich auf die weite Reise zum Einsamen Berg begibt. Auf der anderen Seite ein ballernder Geheimagent, dessen Nummer 007 uns schon seit vielen Jahren begleitet.
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2254</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_001.mp3"
                       length="53477376"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>

        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #3 (Wasted)</title>
            <pubDate>Sat, 01 Apr 2023 11:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">zQbjR5syaajxtC9S3bHz</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #3 (Wasted)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Gemeinde,
                Zum dritten und letzten Mal treffen wir uns unter dem Dach von Wasted, um die großen Themen dieser Welt zu besprechen.
                Das wichtigste wird diesmal natürlich sein, dass Wasted den Abgang macht. Darüber reden wir ausführlich um nehmen uns Zeit, um dem einen gebührenden Platz in unseren Herzen einzuräumen.
                Allerdings sollte dieses Thema den Podcast nicht beherrschen und so haben wir versucht trotzdem eine saftige Folge mit Geplauder aus der Community, einem Meme und einem tollen Thema samt noch tollerem Gast aufs Pakett zu kriegen.
                Diesmal besprechen wir nichts geringeres als "Was ist wichtiger, Story oder Gameplay?"!
                Und ohne zuviel zu sagen, es lohnt sich!
                Unser Simon brachte dieses Thema mit und wollte es noch unbedingt loswerden.
                Ausserdem sind wir insgesamt auch ein bisschen gebauchpinselt, dass wir wohl die letzte Folge im Wasted-Podcast-Feed sein werden. Und trotzdem geht es weiter mit uns, mit euch in dem neuen Projekt, dass wir ebenfalls kurz anreissen.
                Ihr seht also, mal wieder ein Kessel buntes. Wir haben Bock, und ihr??
                Liebe Grüße,
                Marcel, Simon und Til
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6716</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_003.mp3"
                       length="106954752"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>

        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #2 (Wasted)</title>
            <pubDate>Sun, 12 Mar 2023 11:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">zQbjR5syaajxtC9S3bHx</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #2 (Wasted)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>

            <description>Liebe Gemeinde!
                Hier ist sie also, die erste offizielle Folge von "Mindestens 10 Zeichen - Ein Community-Podcast"!
                Nach eurem unfassbaren Feedback auf den Piloten geben sich Til (Moderation, Talk, Schnitt), Simon (Produktion) und Marcel (Talk, Organisation) wieder Mühe, um euch ein paar unterhaltsame Momente zusammenzustellen.
                Dieses Mal geht es um ChatBots in Foren, Spieledemos und ob der Vorname "Christian" zu Phantasterei verpflichtet. Aus der Community haben wir diesmal den lieben Lipardus geladen, der uns in Sachen Spieledemos updatet.
                Für die nächste Folge suchen wir neben Musik(-er*innen): Euch und euer Thema!
                Gerade geht ein Fußpilz-Indie durch die Forendecke? - Geil!
                Religion ist in eurem Lieblingsspiel ein Thema und ihr grübelt über die Vermittlung an die Sprösslinge? - Spannend, lasst uns teilhaben!
                Die ganze Gamestar-Redaktion geht wegen C. Schiffers letzter Liste in den Generalstreik? - Lasst Feiern!
                Viel Spaß beim Hören und bleibt gesund,
                Til, Simon und Marcel
            </description>
           <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6338</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_002.mp3"
                       length="101711872"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #1 (Wasted)</title>
            <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 17:00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">zQbjR5syaajxtC9S3bHa</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #1 (Wasted)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>

            <description>"Liebe Community,
                Es ist soweit! Mit einem tollen Team, motivierten Leuten und einem Haufen kreativer Köpfe haben wir die erste Folge des ersten Community-Podcasts ÜBERHAUPT auf die Beine gestellt (Zumindest hab ich sonst noch von keinem gehört!)
                Wir haben auf euch gehört und einen bunten Mix aus Struktur, Freiem Gerede, lustigen und schweren Themen, über die Community itself und über Wasted gemacht, mit einem super Gast aus dem legendären Club 27 und einer abschließenden Lauscherunde.
                Viel Vergnügen!
            </description>
           <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>5622</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_001.mp3"
                       length="91226112"
                       type="audio/mpeg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>
