<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">
    <channel>
        <title>M10Z Podcasts</title>
        <link>https://m10z.de</link>
        <description>Die Podcasts von M10Z, dem offenen Kanal für Videospiele und das Drumherum</description>
        <language>de-DE</language>
        <itunes:category text="Leisure">
            <itunes:category text="Games"/>
        </itunes:category>
        <itunes:explicit>False</itunes:explicit>
        <itunes:owner>
            <itunes:name>M10Z</itunes:name>
            <itunes:email>m10z@posteo.de</itunes:email>
        </itunes:owner>
        <itunes:author>M10Z</itunes:author>
        <itunes:image>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10Z_Logo3000x3000.jpg</itunes:image>
        <atom:link href="https://m10z.de/audiofeed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #10 - Juhu, Jubiläum, wir sind 10!</title>
            <pubDate>Fri, 5 Jan 2024, 08:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">8d5fe2b6d5d09e881af903bd62656d4150ae40052d4e3a97142a535513a43d39</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #10 - Juhu, Jubiläum, wir sind 10! (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                Hallo liebe Leute!&#xD;
                &#xD;
                Wir sind 10 und beinahe ein ganzes Jahr alt, was ein Wahnsinn :tada: :tada: :tada:&#xD;
                Was wir alles erlebt haben, zusammen, einzeln egal, Danke für dieses tolle Projekt!&#xD;
                Til fällt diesmal leider aus, aber als Mithost habe ich mir niemand geringeren als unsere Produzenten und Once We Were Gamer-Host
                @Simon geholt! Zusammen durchwühlen wir das Forum, streiten uns ob Spielewertungen nur im Rückblick zu machen sind und kühren
                natürlich auch diesmal wieder das beste Meme aller bisherigen Zeiten ;)&#xD;
                &#xD;
                Allerdings:&#xD;
                Heute haben wir kein Thema für euch.&#xD;
                Es tut uns wirklich leid, und wir haben daraus gelernt. Es war schon alles aufgenommen und produziert, aber mei, was soll man machen.
                Mehr dazu in unseren Disclaimer.&#xD;
                Auf dass es das nächste mal wie gewohnt weitergeht!&#xD;
                &#xD;
                Wir haben euch unendlich lieb, vielen Dank fürs Hören und bitte besucht uns doch mal auf unserem Discord (Vielleicht kommt man ja auch
                mal für ein Gespräch zusammen ;) ).&#xD;
                &#xD;
                Liebe Grüsse,&#xD;
                Marcel, Til und Simon&#xD;
                &#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3164</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.adrilaida.de/M10Z/M10Z_010.mp3" length="50626232" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Fundbüro #06 - Weihnachtspezial</title>
            <pubDate>Sun, 24 Dec 2023, 10:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">190d0b8fb5d23833465da6065cb63174213976993a348043dfb8802bf697ab86</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #06 - Weihnachtspezial (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar Lipardus und Jan yollum haben ein paar&#xD;
                der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht&#xD;
                bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.&#xD;
                &#xD;
                Ist eigentlich schon jemand dieses monotone Brummen in unserem Lagerraum aufgefallen? Dort hinter dem großen Regal?&#xD;
                Unter mehreren Schichten Pergamentpapier kommt eine Tiefkühltruhe mit ehemals weißem Deckel zum Vorschein.&#xD;
                Nach dem Öffnen zeigt sich auf den ersten Blick nur eine Menge Eis und Schnee, gräbt man jedoch etwas tiefer,&#xD;
                lassen sich mehrere Gegenstände aus Leder ertasten. Wer wohl diese Reitausrüstung eingefrostet hat? Besonderes Schmuckstück&#xD;
                ist ein Reitsattel auf dem in fetten Lettern "Star Stable - The Winter Riders" (2009) eingraviert wurde. Unter dem ganzen&#xD;
                brüchigen Gelumpe findet sich ein längliches Stück Holz. Ein Ski, , auf dem das Logo eines bekannten TV-Senders gedruckt ist.&#xD;
                Wer erinnert sich nicht an die legendären Zeiten, als alle bei "RTL Skispringen" (2007) geschaut haben?&#xD;
                &#xD;
                Viel Spaß bei unseren letzten Folge Fundbüro für das Jahr 2023. Habt ihr eines der beiden Spiele selber gespielt? Und was sind eure
                liebsten Weihnachts- oder Winterspiele. Wir wünschen euch jetzt auf jeden Fall frohe Weihnachten, viel Gesundheit und einen guten
                Rutsch ins neue Jahr.&#xD;
                &#xD;
                Wenn ihr mit uns über die in dieser Folge besprochenen Spiele diskutieren wollt, schaut doch mal im Forum auf
                https://community.wasted.de vorbei!&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>00:52:34</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_006_Winterspezial.mp3" length="126172472" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #9 - Eselkacke!</title>
            <pubDate>Sat, 25 Nov 2023, 10:59 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">c80e7ff96ab8cad4a42a3b663203b1bf520dd6f39bb55d767f9f89fffe9a38e1</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #9 - Eselkacke! (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                Willkommen und Hallo zur Nr. 9 unseres Lieblingspodcasts!&#xD;
                &#xD;
                Heute besprechen Marcel und Til für euch was es Geiles in Gallien gibt, warum es das OLED SteamDeck nicht braucht und mit der&#xD;
                wunderbar geerdeten Lokaljournalistin @Lea Irion haben sie die weite Welt des ernsthaften Gamingjournalismus zu Gast.&#xD;
                Aber anders als vermutet treibt Lea noch viel mehr um als Plüschpenisse.&#xD;
                Hört mit uns ihre Meinung über Eselkacke, Ok Cool und die letzten Tage von Wasted!&#xD;
                Das Gespräch mit ihr war so wohlig und wunderbar, dass wir uns einfach nur noch einmal bedanken wollen, Lea, du bist der Hammer!&#xD;
                &#xD;
                Musik gibt es diese Folge von unserem geliebten Produzentengott an den Reglern:&#xD;
                Simon hat ein neues Release, lasst es uns hören!&#xD;
                &#xD;
                Wie immer freuen wir uns über euer Feedback.&#xD;
                &#xD;
                Viel Spaß beim hören,&#xD;
                Marcel, Simon und Til&#xD;
                &#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6540</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_009.mp3" length="108802388" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Fundbüro #05 - Gallien den Galliern</title>
            <pubDate>Sun, 19 Nov 2023, 09:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">4d8aa48c7d8e57a6370c9cedf5311eedb40ef95d175edaaa857f8e6a33c15efb</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #05 - Gallien den Galliern (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar Lipardus und Jan yollum haben ein paar&#xD;
                der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht&#xD;
                bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.&#xD;
                &#xD;
                Passend zum kürzlich veröffentlichten Comicband Asterix – Die weisMindestens 10 Zeichen #8se Iris haben wir uns im Fundbüro einer&#xD;
                kriegerischen Auseinandersetzung zwischen der unbeugsamen Dorfgemeinschaft und dem römischen Imperium gewidmet.&#xD;
                &#xD;
                Aus einer uralten, fast schon morschen Holzkiste kommt eine noch verschlossen Amphore zum Vorschein. Ihren rundlichen Bauch schmücken&#xD;
                verschiedene Kampfdarstellungen über denen die Aufschrift „PROELIUM PRO GALLIA“ angebracht wurde.&#xD;
                &#xD;
                Handelt es sich hier etwa um einen gut gereiften Wein oder doch nur noch Essig, den keiner mehr anrühren möchte? Inwieweit Asterix:&#xD;
                The Gallic War aus dem Jahr 1999 eine zu Unrecht vergessene Perle ist, erfahrt ihr in unserer neuen Folge des Fundbüros.&#xD;
                &#xD;
                Ps: Schreibt uns gerne, wie ihr unser neues Intro fandet.&#xD;
                &#xD;
                Viel Spaß mit der neuen Folge!&#xD;
                &#xD;
                Wenn ihr mit uns über die in dieser Folge besprochenen Spiele diskutieren wollt, schaut doch mal im Forum auf&#xD;
                https://community.wasted.de vorbei!&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>00:21:51</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_005_Gallien_im_Krieg.mp3" length="52465370" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #8 - Der rästelhafte Gast</title>
            <pubDate>Fri, 3 Nov 2023, 00:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">672405af0172a347f0b877bd1ca79e3fb541020e6cf4f79fa1e7fa85e90550a2</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #8 - Der rästelhafte Gast (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Freund:innen, geehrte M10Z Community, ihr da draußen.&#xD;
                &#xD;
                Nachdem sich Marcel und Til endlich mal in echt getroffen haben, ist jetzt die 8. Folge so schnell aufgenommen, geschnitten und&#xD;
                gemischt worden wie bisher keine davor.&#xD;
                Das soll mitnichten bedeuten es sei ein Schnellschuss, wir waren einfach im Flow.&#xD;
                Und so erwarten euch wieder große und kleine Eindrücke aus der Community und euren Beiträgen, die Suche nach dem besten Meme aller&#xD;
                bisherigen Zeiten und ein Thema, das es in sich hat:&#xD;
                &#xD;
                Zu Gast ist heute Henning aka mr_horizon aka Amian_3rd, den ihr aus diesem...jenem...ach eigentlich allen bekannten Videospielforen&#xD;
                kennt die es gibt.&#xD;
                Dort macht er nämlich seit 10 Jahren das Videospiel Bilderrätsel und irgendwie hat ihn bisher keiner mal dazu befragt.&#xD;
                Also haben wir das gemacht.&#xD;
                Im Gespräch erfahrt ihr was ein einsamer Winter so alles lostreten kann, welches Forum das coolste, beste, schlauste war und was nach&#xD;
                dem letzten Rätsel #100 eigentlich passiert.&#xD;
                Unsere bitte wäre, das ihr alle Bei den Rästeln #99 und #100 nochmal alles gebt um der langen Reise vom Videospiel Bilderrätsel noch&#xD;
                einen krönenden Abschluss zu verpassen.&#xD;
                &#xD;
                Musik gibt es diese Folge von der Plaumski Beat Commotion.&#xD;
                Endlich mal kein Krach werden manche sagen.&#xD;
                &#xD;
                Wie immer freuen wir uns über euer Feedback.&#xD;
                &#xD;
                Viel Spaß beim hören!&#xD;
                Til, Marcel und Simon&#xD;
                &#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6540</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_008.mp3" length="105506362" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>En Rogue #01</title>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023, 12:30 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">3048bee0b1dc7b024526ec6b50348e7b846ff679e1e962705ac43976c8b583e4</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/enrogue.jpg</url>
                <title>En Rogue #01 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In En Rogue begeben sich Jan, Simon und Adrian in den ewigen Kreislauf des Sterbens und Wiederauferstehens. In jeder Folge wird ein&#xD;
                Spiel aus dem weiten Feld der Rogue Lites/ Likes besprochen.&#xD;
                &#xD;
                Den Anfang macht das mehrfach preisgekrönte Spiel Inscryption. Ist es wirklich so herausragend oder doch eher Schein statt Sein?&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>01:01:22</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/EnRogue/EnRogue_001.mp3" length="58922303" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Fundbüro #04 - Star Wars Episode One in Bestform und die etwas anderen Sportspiele</title>
            <pubDate>Thu, 19 Oct 2023, 08:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">5853e9a0e85707f2ad96b4a4ee7d16028076fdff5a3d560ceec8ac4d525f65db</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #04 - Star Wars Episode One in Bestform und die etwas anderen Sportspiele (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar Lipardus und Jan yollum haben ein paar&#xD;
                der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht&#xD;
                bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.&#xD;
                &#xD;
                Nach über vier Monaten Sommerpause wurde im Fündbüro eine übergroße Kiste mit einer fetten Triggerwarnung "Achtung! Sexistischer&#xD;
                Inhalte" abgelifert.&#xD;
                Zu allem Übel rieselt aus den Ritzen auch noch Sand in rauen Mengen. Nach dem Öffnen des Deckels kommen mehrere bunte Bälle, ein paar&#xD;
                rostige Golfschläger und nach Schweiß miefende Sportklamotten zum Vorschein, passend zu den "Sportspielen" Outlaw Golf 2 (2004) und&#xD;
                Outlaw Volleyball (2003).&#xD;
                Das wars aber noch nicht. Unter einem doppelten Boden finden wir mehrere fremdartige Gerätschaften, die nicht aus dieser Galaxie zu&#xD;
                sein scheinen. Am Ende stellt sich heraus, es handel sich um den legendären Antrieb von Anakin Skywalker, natürlich aus Star Wars:&#xD;
                Episode I – Racer (1999).&#xD;
                Viel Spaß mit der neuen Folge!&#xD;
                &#xD;
                Wenn ihr mit uns über die in dieser Folge besprochenen Spiele diskutieren wollt, schaut doch mal im Forum auf&#xD;
                https://community.wasted.de/ vorbei!&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>00:46:16</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_004.mp3" length="111052799" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #7</title>
            <pubDate>Sat, 14 Oct 2023, 23:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">40bae237255ecebe23562b601bf3a417a1069371dffa1c49998eb25c3593f528</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #7 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Hallo an ALLE da draussen!&#xD;
                &#xD;
                Meine Güte, Mit dieser Folge sind wir maximal frustresistent geworden, haben gelernt wie uns die Technik dazwischen funken kann, Dinge&#xD;
                auch gegen persönliche Wiederstände und Erkrankungen durchzieht und sind doppelt so überzeugt von uns und euch und allem was wir tun!&#xD;
                &#xD;
                Also her damit, raus damit, Folge fertig und die nächste kann kommen.&#xD;
                Diesmal haben wir als Thema unseren geliebten Podcastkollegen 'Lipardus' welcher mit uns über kompetitive Spiele spricht,&#xD;
                drehen eine große Runde über die aktuellen Schreiber der Pixelpresse und kommen im CommunityGeplauder von Hölzchen auf Stöckchen.&#xD;
                &#xD;
                Bei der Pixelpresse sind wir noch nicht so hundertprozentig sicher, wie wir hier weiter verfahren.&#xD;
                Weitermachen? Eintauschen? Was denkt ihr?&#xD;
                Wir sind uns leider hier gefühlt zu oft einer Meinung und uns stets zu sagen, dass wir unsere Lieblingsautoren geil finden, bringt uns&#xD;
                gefühlt nicht so den Mehrwert.&#xD;
                &#xD;
                Als Abschlußstück haben wir gewohnt die feinste Kost für unsere Ohren.&#xD;
                Diesmal mit ausgesuchtem Postpunk der sympathisch Sympathischsten Ernte 77!&#xD;
                &#xD;
                Wir lieben euch, ihr uns hoffentlich auch und freuen wir uns zusammen auf alle kommenden Folgen, ab jetzt kennen wir uns aus.&#xD;
                &#xD;
                Marcel, Til und Simon&#xD;
                &#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>7320</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_007.mp3" length="117794362" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Once we were Gamers #04 - Wer like sagt, muss auch lite sagen</title>
            <pubDate>Sun, 10 Sept 2023, 02:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">f8009d19d65f06bd2ab018321b2aba030ea5f132726b217eda48a91149cdaf36</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/OWWG_Logo_3000x3000.jpg</url>
                <title>Once we were Gamers #04 - Wer like sagt, muss auch lite sagen (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In der vierten Episode von "Once we were Gamers" taucht Simon in die in die Tiefen der Genres der Rogue-Likes und Rogue-Lites ein.&#xD;
                Dabei spricht er mit Jan und Adrian nicht nur über die Berliner Interpretation des Genres, sondern die drei formen Ihre persönliche&#xD;
                Definition des Rogue-Like. Außerdem gibt es viele Empfehlungen und einen besonderen Ausblick auf eine anstehende Sonderfolge.&#xD;
                Wir wünschen wie immer: Viel Vergnügen.&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3304</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/OwwG/OwwG_4_RogueLikeLite.mp3" length="52930023" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #6</title>
            <pubDate>Mon, 7 Aug 2023, 23:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">281337e31b241449ebbe195503ed0573be7a1c0135122c617a99279166a5539e</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #6 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Da sind wir wieder, mit der ersten richtigen Folge nach einer kleinen Pause.&#xD;
                Marcel meldet sich direkt aus seinem Reha-Zimmer von der MS Gaming, während Til aus seinem Podcastschaltzentrum…ähm…Schlafzimmer&#xD;
                aufzeichnet.&#xD;
                Gemeinsam finden wir wieder einige Themen aus der Community, entdecken nebenbei, welches das innovativste Nintendo Spiel aller Zeiten&#xD;
                war und werfen, trotz Sommerloch, einen Blick in die Pixelpresse.&#xD;
                Keine Mindestens 10 Zeichen Folge ohne Gast, aber da sich das Wort Gast langsam abgenudelt hat, begrüßen wir heute endlich mal eine&#xD;
                Gästin.&#xD;
                Gina spricht über ihr Lieblingsgenre: Open World Survival Games.&#xD;
                Wir quatschen über Gespieltes, Gewünschtes und was sonst noch so in unsere Köpfe kam.&#xD;
                &#xD;
                Habt ihr in diesem Text bisher das Wort Meme vermisst? Ich auch. Keine Sorge natürlich gibt es wieder eine Abstimmung zum besten Meme&#xD;
                aller bisherigen Zeiten im Forum.&#xD;
                &#xD;
                Eure M10Z-Podcast Crew:&#xD;
                Til, Marcel und Simon&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6180</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_006.mp3" length="99042205" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Once we were Gamers #03 - Kinder, Krisen und Konsolen - Wie der Nachwuchs unser Spielen beeinflusst</title>
            <pubDate>Sat, 22 Jul 2023, 02:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">5559190102b7e2e6536c00da14a1e18039f93d1cecf3609af32c4836b829fc42</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/OWWG_Logo_3000x3000.jpg</url>
                <title>Once we were Gamers #03 - Kinder, Krisen und Konsolen - Wie der Nachwuchs unser Spielen beeinflusst (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In der dritten Episode von „Once we were Gamers“ habe ich gleich doppelte Unterstützung bei einem Thema, dass alle Eltern betrifft,&#xD;
                die auch nach dem Zuwachs in der Familie noch gerne Computerspiele spielen: Wie verändert der Nachwuchs unsere Spielerfahrung.&#xD;
                'Johannes' und 'Til' haben einiges beizutragen und zwischen Singleplayer RPG´s, Studienzeiten und Computer LAN stellen wir fest: Es&#xD;
                ist überall ein bisschen anders.&#xD;
                Wir wünschen euch Viel Spaß.&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3608</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/OwwG/OwwG_3_KinderKrisenKonsolen.mp3" length="58706219" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Fundbüro #03 - Zwielichtige Politik oder zocken an der Wallstreet: Hauptsache Tycoon</title>
            <pubDate>Sat, 8 Jul 2023, 22:30 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">9999508951ea1dbdcc208227a2aa9c321ad9fe9feb1439016dc81f63af1016e7</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #03 - Zwielichtige Politik oder zocken an der Wallstreet: Hauptsache Tycoon (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Herzlich willkommen im Fundbüro.&#xD;
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar (Lipardus) und Jan (yollum) haben ein&#xD;
                paar der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht&#xD;
                bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.&#xD;
                In der dritten Folge öffnen wir im Fundbüro eine etwas triste und in die Jahre gekommene Box, auf die jemand mit unleserlicher Schrift&#xD;
                "ACHTUNG Tycoon" geschrieben hat. Unter ein paar alten Aktienscheinen kommt zunächst ein Börsenspiel mit dem verheißungsvollen Titel&#xD;
                Wall Street Tycoon aus dem Jahr 1999 zu Vorschein. Darunter liegt ein ganzer Block reißerischer Reden, die aber nicht von unserem&#xD;
                zweiten Fundstück Political Tycoon aus dem Jahr 2001 ablenken können. Was wird uns hier wohl nur erwarten? Trash oder doch&#xD;
                verlorengegangener Schatz? Ihr erfahrt es in unserer neuen Folge vom Fundbüro.&#xD;
                &#xD;
                Wenn ihr mit uns über die in dieser Folge besprochenen Spiele diskutieren wollt, schaut doch mal im Forum auf&#xD;
                https://community.wasted.de/ vorbei!&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2174</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_003.mp3" length="87362872" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #5</title>
            <pubDate>Fri, 30 Jun 2023, 23:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">a53ef704d94db3f66be0a2202db28b29dc590ac675613855503bb937ad13ba42</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #5 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Hallo zusammen, hier ist die Nr. 5 vom Mindestens 10 Zeichen Podcast, aber so eine richtige ganze Folge ist es nicht&#xD;
                geworden. Manchmal macht das drumherum und das Leben einem einen Strich durch die Rechnung, daher konnten wir nicht alle Blöcke (Meme,&#xD;
                Communitygeplauder…) wie gewohnt aufnehmen. Und vorerst wird das auch so bleiben, sobald es was Neues gibt und wir wieder gewohnt für&#xD;
                euch im Team aufnehmen können erfahrt ihr es natürlich hier.&#xD;
                &#xD;
                Bis dahin aber erstmal viel Spaß mit dieser verkürzten Folge und da haben wir:&#xD;
                &#xD;
                - ein cooles Thema mit (Land-) Karten in Videospielen&#xD;
                - ein paar coole Gäste mit Jan und Georg, besser bekannt als yollum und Echti&#xD;
                - lustig unterschiedliche Mikroeinstellungen und Pegel&#xD;
                - einen Pitch für ein echt cooles Buch (bitte nicht klauen)&#xD;
                - wie immer einen musikalischen Abschluss&#xD;
                &#xD;
                Und irgendwie haben wir es auch geschafft eine Abstimmung aus der Sache rauszukristallisieren.&#xD;
                &#xD;
                Macht es gut und bis bald,&#xD;
                Til, Marcel und Simon&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3271</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_005.mp3" length="52674232" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>M10Z Spezial – Ein Gespräch über Computerspiele, Kunst und Museen</title>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023, 03:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">aef8370234eb264c60b303bdeddac44cd364daef0b7ce714c9a8f096a38b9c8d</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/M10ZSpezial_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>M10Z Spezial – Ein Gespräch über Computerspiele, Kunst und Museen (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Community,&#xD;
                &#xD;
                Kunstmuseen sind für mich ein besonderer Ort. Auf der einen Seite liebe ich es durch Ausstellungen mit gut kuratierten Bildern,&#xD;
                Installationen oder anderen Kulturgütern zu schlendern und dabei Altbekanntes sowie Neues zu entdecken. Auf der anderen Seite verbinde&#xD;
                ich mit dem Museum einen Teil meiner Jugend, da ich im Zuge meines FSJ ein Jahr in der Museumskommunikation am Zentrum für Kunst und&#xD;
                Medien (kurz ZKM) in Karlsruhe gearbeitet habe. Wesentlicher Teil des ZKMs ist seit gut 25 Jahren auch immer eine (Dauer-)Ausstellung&#xD;
                mit und über Computerspiele gewesen. Vor allem die aktuelle Iteration zkm_gameplay.the next level hat dazu beigetragen meinen Horizont&#xD;
                über das Blockbuster-Genre hinaus zu erweitern und meine Auffassung gestärkt, dass dieses Medium als Kunstform einen Ausstellungswert&#xD;
                besitzt.&#xD;
                &#xD;
                Grund genug in einer M10Z-Spezialfolge einmal etwas ausführlicher über das Thema Computerspiele und Museum zu sprechen. Um meine&#xD;
                limitierte Perspektive als Beobachter durch tatsächliche Expertise zu erweitern, habe ich mir mit Jérôme Nguyen (ehem. ZKM; Volontär&#xD;
                und Kurator für die Gameplay) und Laura Schmidt (aktuell ZKM u. zuständig für die Gameplay) fachkundige Verstärkung hinzugezogen. In&#xD;
                diesem einstündigen Podcast sprechen wir unter Anderem darüber, was ein künstlerisches Spiel überhaupt ausmacht, unter welchen&#xD;
                Kriterien ein Computerspiel ausgestellt werden kann oder warum kommerzielle Spiele wie Fortnite sich zwischen Kunstplattform und&#xD;
                Kommerz bewegen. Des Weiteren erfahrt ihr etwas über die verschiedenen technischen und kuratorischen Herausforderungen, die sich beim&#xD;
                Ausstellen von Computerspielen ergeben und wie weit der Museumsbetrieb und die Gameindustrie hier manchmal auseinandergehen.&#xD;
                &#xD;
                Wenn euch diese Spezialfolge gefallen hat, ihr Kritik bzw. Feedback habt oder generell eure Erfahrungen zu einem der diskutierten&#xD;
                Themenfelder loswerden wollt, würde ich mich freuen, wenn ihr hier im Forum einen Kommentar dalasst.&#xD;
                &#xD;
                Bis dahin, euer Edgar aka. Lipardus&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3293</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Spezial/M10ZSpezial_001.mp3" length="131985600" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Fundbüro #02 - Mit Lego-Schrott zum Racer-Gott</title>
            <pubDate>Wed, 10 May 2023, 03:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">b87bc7554209576c16a55d5ec0c4ff8f96eb0940c3ef495ba24759a29b5d8178</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #02 - Mit Lego-Schrott zum Racer-Gott (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Herzlich willkommen im Fundbüro.&#xD;
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar (Lipardus) und Jan (yollum) haben ein&#xD;
                paar der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht&#xD;
                bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.&#xD;
                In der zweiten Folge wurden im Fundbüro zwei alte Kisten mit Lego abgegeben. In der ersten befinden sich ein eingestaubter Bionicle,&#xD;
                der angeblich die Elemente unserer Welt kontrollieren können soll. In der anderen Kiste wurden mehrere Rennautos geparkt, von denen&#xD;
                nur eines Champion des Legolandes werden kann. Außer ihrer Klötzchenherkunft haben Lego Racers (1999) und Bionicle (2003) aber wenig&#xD;
                gemein.&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2957</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_002.mp3" length="118283493" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #4</title>
            <pubDate>Fri, 5 May 2023, 23:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">01610d2830a834dd50c79dc3c0b1474e85384fe86960a20557e5710a695eeeb7</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #4 (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Gemeinde, auch ohne Wasted geben Marcel, Simon und Til wieder ihr bestes um euch 1,5h mit Futter aus der Community zu&#xD;
                unterhalten.&#xD;
                Mit dem fantastischen Roland aka Rossyrg sprechen wir diesmal darüber, was die perfekte Melange zwischen Open World und linearem&#xD;
                Level-Design ist und wo wir es heute wie damals am ehesten kriegen.&#xD;
                Was hat Grafik mit einer Spielebewertung zu tun? Sind Bewerter nur Fans und deshalb biased? Bei welchem Arzt ist Til am liebsten?&#xD;
                ...jenen und weiteren Fragen gehen wir auf den Grund!&#xD;
                Darüber hinaus gibt es eine neue Kategorie, nachdem wir "Quo Ivisti Wasted?" ja absägen mussten. Was genau, das müsst ihr selbst&#xD;
                hören. Wie immer sind wir sehr gespannt auf euer Feedback:&#xD;
                - Hat euch der Zug/Schnitt gefallen?&#xD;
                - Was sagt ihr zu der neuen Kategorie?&#xD;
                - Und sonst, wie gehts euch? Was machen die Kinder?&#xD;
                Und natürlich suchen wir auch wie immer EUCH UND EUER THEMA! Seid nicht schüchtern, mehr als ein bisschen vor uns hin reden können wir&#xD;
                auch nicht. Genießt die Sonne und bleibt gesund,&#xD;
                Til, Simon und Marcel&#xD;
                PS:&#xD;
                Die Folge haben wir vor etwas weniger als zwei Wochen schon aufgenommen, daher sind Inhalte die seitdem erschienen sind jetzt nicht&#xD;
                drin.&#xD;
                Sorry hatten einfach viel um die Ohren und geloben uns zu bessern&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>5670</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_004.mp3" length="145631001" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Once we were Gamers #02 - Nostalgie in Videospielen</title>
            <pubDate>Wed, 3 May 2023, 02:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">00ac51f61514df189fe9c8448abe4e856fadca0fadbf82ada0f3f5326ebab740</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/OWWG_Logo_3000x3000.jpg</url>
                <title>Once we were Gamers #02 - Nostalgie in Videospielen (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                In der zweiten Folge von „Once we were Gamers“ ist Georg (aka Brainbug aus dem WASTED Forum) bei Simon zu Gast. Die beiden packen das&#xD;
                Thema „Nostalgie in Videospielen“ an. Dabei schwelgen Sie natürlich in Erinnerungen, bewerten aber auch die Bedeutung von Nostalgie in&#xD;
                aktuellen Spieleproduktion und fragen sich, wie die ersten Videospielerfahrungen, die man macht, die zukünftigen beeinflussen. Ob&#xD;
                Nostalgie die entscheidende Zutat für ein erfolgreiches Spiel ist oder völlig überwertet wird, hört ihr im Podcast&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2844</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/OwwG/OwwG_2_Nostalgie.mp3" length="45762023" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Once we were Gamers #01 - Lilith unter Kritik (Diablo 4 Beta Preview)</title>
            <pubDate>Sun, 9 Apr 2023, 07:30 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">0f76a6954a2596e0efbb12772f3e45e2742e01a4817a2c4d7008dd8f8715c437</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/OWWG_Logo_3000x3000.jpg</url>
                <title>Once we were Gamers #01 - Lilith unter Kritik (Diablo 4 Beta Preview) (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>&#xD;
                Bei „Once we were Gamers“ wirft @Simon einen Blick auf das, was in der Gamingwelt gerade so interessant ist, oder auf das, was er&#xD;
                gerade interessant findet. Zur Pilotfolge werden gleich die großen Brocken angegriffen und mit @Luca bespricht er die Diablo 4 Beta,&#xD;
                die Eindrücke aus Sanktuario und ob Blizzard der große Wurf gelingen wird.&#xD;
                &#xD;
                Wie immer bei „Once we were Gamers“ geht es darum, den Blick für die Spieler zu schärfen, die zwar immer noch gerne zocken, aber schon&#xD;
                lange nicht mehr die Zeit haben, hunderte Stunden in den Games zu vergraben. Ob und wie Diablo 4 auch diesen Spielern durch die Beta&#xD;
                Hoffnung macht, erfahrt ihr im Podcast.&#xD;
                &#xD;
                Wir wünschen euch viel Spaß.&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>3022</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/OwwG/OwwG_1_Pilotfolge_mit_Luca.mp3" length="48354205" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Fundbüro #01 - Bilbo im Kreuzfeuer</title>
            <pubDate>Sat, 1 Apr 2023, 09:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">57680fa321cb4bda7637b3920852affc005b79c086b060c03fe0178b36d47e8e</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Fundbüro_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Fundbüro #01 - Bilbo im Kreuzfeuer (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Herzlich willkommen im Fundbüro.&#xD;
                In diesem Podcast findest du Spiele, die (beinahe) schon in Vergessenheit geraten sind. Edgar (Lipardus) und Jan (yollum) haben ein&#xD;
                paar der neueren Kisten beiseite geschoben und sich tief in die finsteren Ecken der Spielekultur gewagt. Unter der dicken Staubschicht&#xD;
                bergen sie immer wieder neue Schätze und Spiele, die besser dort geblieben wären.&#xD;
                In der heutigen Folge sind sie auf Lizenzspiele gestoßen, mit Protagonisten, die unterschiedlicher nicht sein könnten. Auf der einen&#xD;
                Seite ein abenteuerlustiger Hobbit, der sich auf die weite Reise zum Einsamen Berg begibt. Auf der anderen Seite ein ballernder&#xD;
                Geheimagent, dessen Nummer 007 uns schon seit vielen Jahren begleitet.&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>2254</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/Fundbuero/Fundbuero_001.mp3" length="53590059" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #3 (Wasted)</title>
            <pubDate>Sat, 1 Apr 2023, 09:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">4743a989247d1b774dc078b0029453507ca0efef04c37a96298e33ef695c3f97</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #3 (Wasted) (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Gemeinde,&#xD;
                Zum dritten und letzten Mal treffen wir uns unter dem Dach von Wasted, um die großen Themen dieser Welt zu besprechen.&#xD;
                Das wichtigste wird diesmal natürlich sein, dass Wasted den Abgang macht. Darüber reden wir ausführlich um nehmen uns Zeit, um dem&#xD;
                einen gebührenden Platz in unseren Herzen einzuräumen.&#xD;
                Allerdings sollte dieses Thema den Podcast nicht beherrschen und so haben wir versucht trotzdem eine saftige Folge mit Geplauder aus&#xD;
                der Community, einem Meme und einem tollen Thema samt noch tollerem Gast aufs Pakett zu kriegen.&#xD;
                Diesmal besprechen wir nichts geringeres als "Was ist wichtiger, Story oder Gameplay?"!&#xD;
                Und ohne zuviel zu sagen, es lohnt sich!&#xD;
                Unser Simon brachte dieses Thema mit und wollte es noch unbedingt loswerden.&#xD;
                Ausserdem sind wir insgesamt auch ein bisschen gebauchpinselt, dass wir wohl die letzte Folge im Wasted-Podcast-Feed sein werden. Und&#xD;
                trotzdem geht es weiter mit uns, mit euch in dem neuen Projekt, dass wir ebenfalls kurz anreissen.&#xD;
                Ihr seht also, mal wieder ein Kessel buntes. Wir haben Bock, und ihr??&#xD;
                Liebe Grüße,&#xD;
                Marcel, Simon und Til&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6716</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_003.mp3" length="107458232" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #2 (Wasted)</title>
            <pubDate>Sun, 12 Mar 2023, 10:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">7402fc0f51db196bd0a9a65e6880ee32a9ddde0c3dbad4503e844f9bb386de5b</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #2 (Wasted) (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>Liebe Gemeinde!&#xD;
                Hier ist sie also, die erste offizielle Folge von "Mindestens 10 Zeichen - Ein Community-Podcast"!&#xD;
                Nach eurem unfassbaren Feedback auf den Piloten geben sich Til (Moderation, Talk, Schnitt), Simon (Produktion) und Marcel (Talk,&#xD;
                Organisation) wieder Mühe, um euch ein paar unterhaltsame Momente zusammenzustellen.&#xD;
                Dieses Mal geht es um ChatBots in Foren, Spieledemos und ob der Vorname "Christian" zu Phantasterei verpflichtet. Aus der Community&#xD;
                haben wir diesmal den lieben Lipardus geladen, der uns in Sachen Spieledemos updatet.&#xD;
                Für die nächste Folge suchen wir neben Musik(-er*innen): Euch und euer Thema!&#xD;
                Gerade geht ein Fußpilz-Indie durch die Forendecke? - Geil!&#xD;
                Religion ist in eurem Lieblingsspiel ein Thema und ihr grübelt über die Vermittlung an die Sprösslinge? - Spannend, lasst uns&#xD;
                teilhaben!&#xD;
                Die ganze Gamestar-Redaktion geht wegen C. Schiffers letzter Liste in den Generalstreik? - Lasst Feiern!&#xD;
                Viel Spaß beim Hören und bleibt gesund,&#xD;
                Til, Simon und Marcel&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>6338</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_002.mp3" length="101577862" type="audio/mpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title>Mindestens 10 Zeichen #1 (Wasted)</title>
            <pubDate>Wed, 25 Jan 2023, 16:00 +0000</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">ee02103faea60d107f9ff6b3f78520bcf8fce960034b0179498d94e92c5b2ea5</guid>
            <itunes:image>
                <url>https://raw.githubusercontent.com/LucaNerlich/m10z/main/static/img/Mindestens10Zeichen_Remix_Logo3000x3000.jpg</url>
                <title>Mindestens 10 Zeichen #1 (Wasted) (m10z)</title>
                <link>https://m10z.de</link>
            </itunes:image>
            <description>"Liebe Community,&#xD;
                Es ist soweit! Mit einem tollen Team, motivierten Leuten und einem Haufen kreativer Köpfe haben wir die erste Folge des ersten&#xD;
                Community-Podcasts ÜBERHAUPT auf die Beine gestellt (Zumindest hab ich sonst noch von keinem gehört!)&#xD;
                Wir haben auf euch gehört und einen bunten Mix aus Struktur, Freiem Gerede, lustigen und schweren Themen, über die Community itself&#xD;
                und über Wasted gemacht, mit einem super Gast aus dem legendären Club 27 und einer abschließenden Lauscherunde.&#xD;
                Viel Vergnügen!&#xD;
            </description>
            <author>m10z@posteo.de</author>
            <itunes:duration>5622</itunes:duration>
            <enclosure url="https://m10z.picnotes.de/M10Z/M10Z_001.mp3" length="90227010" type="audio/mpeg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>
